突發！有人外遊翻黎冇隔離！

有冇見到呢幾日確診者都係外遊翻香港？

想靠個垃撚圾政府個手帶？ 不如呢度公審哂啲人先啦屌！

私了啊屌你老母！翻黎播毒？

歡迎各位巴絲打post啲翻香港之後唔隔離嘅自私撚

咪撚話我分化，我淨係針對翻到黎唔撚隔離嘅人

推啊屌

我就唔信個個都咁自律

推

推啊屌

邊個係街見到人有手帶就私了

有冇on9仔出街玩post story上ig

公審啊屌

推啊

啲負皮係狗仔女？ 翻黎播毒出街玩？

負皮咩心態？

我針對翻到香港周圍去嘅人

連登仔接受到出街身飯隔離枱係啱啱翻香港嘅狗仔女？

邊個會帶埋條手帶出街？

有冇人翻黎周圍播毒啊

私了啦屌

見到ig有

放上黎公審啊屌

大把啦

香港就黎第二輪爆發

D人麻木哂街又多返人

所以要公審班自私撚啊！殺一儆百！

我怕無人夠膽埋佢身私唔到

你敢行埋去已經係勇者

啲廢老真係唔撚驚架喎

點解冇被拒載

高溫消毒師

公審班仆街自私撚啊！

有冇人外國翻黎隔離緊講下機場經歷

推啊屌

Ching坐同一架巴士有冇事？

可能係手足

隻手環唔係紅色架咩？

唔係我影呢啲見到應該大聲指出 相信司機同乘客會幫手一齊屌到佢落車

係手足就唔好隔離嘅時候出街播毒

係出就去狗屋

有冇隔離緊嘅解釋下

留學生唔等於狗仔

邊撚到有屌留學生啊

不如你睇下我個po最後嗰句先

推
唔係講笑
居家隔離 係要靠被人擺上網先至work到

如果見到旅行撚同遊學撚返香港唔遵守14日隔離 請各位毫不猶豫咁放上連登批鬥

留學生乖乖地隔離嘅就無事

出街玩嘅就一定要屌

Post上黎啦 對呢啲撚樣唔洗留情

真心係必要嘅阻嚇 我唔信人人都自律到14日匿喺屋企

手帶？
個fd話入境仲快過平時

兩頁都得一張相

真係人人都咁自律？

真？今日見有機場和你飛喎

唔播多d毒香港點會咁多店關閉？咁多人失業？經濟點會差？

輸民意架

番左黎幾日，
屋企有人既時候連房門都唔敢出，
我撐你，
仲周圍走真係好自私

Ching 身體健康

肯撚定有啲仆街周街播毒 歡迎公審

政府話19號先開始要隔離英國美國嗰啲
咁19號之前返嚟嗰啲使唔使公審?

Yes

屌佢老母

希望佢過幾日入醫院飲唔到珍珠奶茶

係就係

但係自己喺外國翻黎就自己隔離啦
仲聽政府話？

希望過幾日死撚左

下呢個直頭係去德國已經要隔離
佢真係偷走呢個時候去旅行已經唔應該佢仲要旅行完返嚟咁樣周圍去

老老實實，佢地只要話返緊屋企，你地就吹佢唔脹。
因為香港政府無提供運輸工具車佢地點到點返屋企。

真係仆街到爆

朋友嘅廢老同事就係咁
仲要周圍同人講 我點會有事
佢d 同事真係多得佢唔少

嘩屌 小心啊各位巴打

佢啲story highlights 仲要冇戴口罩喺個邊。。。

Fb有人講左係老人院既帶

嗰邊爆咗幾千單佢都仲夠膽唔帶

吹水啦

男人老狗post杯奶茶做乜春呢種人真係好嘔心

屌

真係周街都係毒

臭串黃店媽不在家去完疫區返港唔隔離，仲繼續開鋪播毒？！

手帶係由入境嗰下開始帶？

啲廢老未發病就話自己無事

其實啲人外遊返嚟要家居隔離，咁佢屋企人呢？

要針就針對政府措施做得唔好,針對番來既人有咩意思

支持

呢個就係bug

好撚自戀咁，放上同性交友網有無得諗

私了班仆街最岩

解密啦屌 食屎狗Blue Li

同平時差唔多速度

你去到個度真係會唔夠膽戴
全日都見唔到一個人戴 戴住d鬼佬黑人望實你
隨時驚比人打 不過返黎係好應該隔離下

利申 工作關係今個月有去歐美

真既話唔好亂po人啦

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

高度危險人型病毒名單：
1. Blue Li
ig: bluetopic

罪行： 呢個仆街前幾日歐遊完翻嚟第二日就去飲珍珠奶茶 今日又出去cafe 屌佢老味

—持續更新 歡迎報料—

我星期日翻到
係飛機個時已經聽到啲人好不負責任咁傾去邊玩
雖然個日未到強制隔離但你都自己隔離咪害人
由其係堆大媽外遊撚係飛機唔戴口罩加開餐

呢兩個有冇證據有周圍走？ 有先放上個名單

肯安分守己隔離14日就唔會比人公審啦 只係針對外遊完回港唔自行隔離 仲周圍去既人 負評嘅人係咪終極左膠？

我搭完班機返到香港 喺check證件e道前有個牌 寫住14日內去過邊啲地方需要隔離 我自己行過去個職員到講有去過 佢問我喺邊返嚟 然後就帶我企埋一邊
等齊同機嘅［自願申報人士］就一齊去咗衛生署到聽briefing 係500幾號登場閘口嘅area 我先填喺個人資料同隔離地址 然後等叫名 同我對完簽咗啲文件 講咗有咩要留意 就去另一邊戴手帶 download一個app 跟住職員幫我入資料登記 然後我兩個鐘之內要返到屋企 開藍芽 走勻屋企所有地方 搞掂個app 之後就開始隔離

第二晚有個姑娘打嚟 同我對返隔離地址 問我有冇唔舒服 有冇人幫手買嘢 有唔舒服記得打返衛生署電話
完

其實家居隔離
但回流果個又同屋企人一齊食一齊食飯
而佢屋企人又照常返工同出街
如果回流果個確診
佢屋企人咪又係會帶病毒到社區
我有冇理解錯

思路正確

pushh

如果你唔自己行過去係咩其實冇人知

播毒就一定啦

點解佢地唔驚死...

係呀 因為佢淨係問我返香港係邊程機 冇問過我前面邊到轉機 我估17-18好多人直接走咗

識人星期一英國返香港，jet lag問題日日落pub，屋企都無返過

負皮嗰d都唔知咩心態 係咪正宗港豬無得旅行會死
咩時勢啊家陣 盡返少少公民責任好無？
係咪覺得自己時運高無病徵就唔使隔離？
隔離個意義就係有隔錯都無放過啊

追蹤方式好似唔一定係手帶 有得揀whatsapp we7

呢鑊嘢我就撐你喇

依個真係靠d 人自己去報
不過你要知
香港好多撚屌望都唔望塊牌就行走
我經泰國轉機返黎
走去同佢講有去過相關地方
入境果個都係load 左3-4秒先有反應
有幾多掂行掂過 大家心照喇
好心佢比小小時間逐個逐個check 下passport la
靠香港人自己自發誠實食屎喇

我識有個新香港人深圳返香港
自我隔離嗰陣又出街跑步又周圍去
Whatsapo佢同我講個時o哂嘴 有屌9佢
但佢依然繼續周圍播毒 又去佢條女度
啲新香港人都好似冇乜腦

佢有冇手帶 出去冇反應？

會唔會同老豆合作？

老豆可唔可以協助隔離？

我係咪行得太前？

之前個d 無
今日個d先要帶
但打電話根本做唔切，一個case 14日只會打到一次

咪就係你老母因為你條仆街仔做標題黨搞到佢要返大佬做雞比支那佬屌到上武漢生撚埋肺炎返到嚟仲要唔撚柒隔離囉你老母臭化閪

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

如果佢地會自己隔離就唔洗特登19號前返黎啦

我啲英國留學朋友全部自律隔離

手帶唔係今日先開始咩？

再講私了班友係咪on9，如果條友有毒嘅你走埋去私了佢同自己申請武漢肺炎有乜分別？

叫你攬炒又唔敢
人地幫你做埋又要私了人

睇黎好多外遊返黎嘅港豬同狗仔女

如果佢坐a車e車呢

著件長袖都遮住啦....

英國返黎自我隔離緊好驚轉到比屋企人
唔明d人咩心態

有無人開tg channel,爆料講邊個無隔離

嘩 咁都有負評

係黃既做乜都冇錯

一日未確診中
一日都唔擔心
呢個時間都係做毒撚好過

欣賞你呢個高質香港人多謝你為香港隔離

啱 佢自私我哋都唔洗對佢仁慈

你班朋友味幾好要珍惜高質朋友

push

係可以出街架喎

你做

dklm

推到班人肯自我隔離

係都私鳥黑警啦

邊個嚟
又係啲不知明ig kol?

佢都可能真係返緊屋企
但政府呢個漏洞實在太大
放高風險人士去搭咁多人的交通工具
乘客見到亦都會有d恐慌

台灣都會有特別嘅的士送佢地返屋企
唔會俾佢地搭咁多人的交通工具

香港政府做d唔做d

根本晒鳩氣 應該出過國返尼都要隔離
識得d 傻閪去完日本北海道返尼冇隔離

私了啦，屌你老，我係屋企收埋咁耐
你條仆街四圍fing重返黎播毒

今朝881，政府確認手腳係第1/2代手環
話佢當時可能返緊屋企

對住呢d人就解密啦
我要全香港都知

仲有佢哋由關口返屋企嗰程都高風險

無錯，但我台灣朋友係要用自己方法返屋企，佢就自己比錢搭的士

佢係邊頭活動?

成隻狒狒咁

手帶?? 可以自己拆得甩??

自律都唔得？

natural selection

有美軍 唔炒了

中國嚟香港就唔使手帶

公審呢啲白痴，等其他港豬唔夠膽再周街走

你拎支那国旗去私了我冇所謂

唔駛加密啦呢d撚樣

你無解到

唔關五大訴求事 做乜要私鳥 咁鍾意做埋黑警果份
咁不如去捉埋賊 打埋黑社會 查埋金融騙案

私了你覺得你唔會中？

又係呢隻自私口罩

解密啦屌

唔屌得留學生返嚟架
邊個屌邊個就係連衛兵Yellownazi

高度危險人型病毒名單：
1. Blue Li
ig: bluetopic

罪行： 呢個仆街前幾日歐遊完翻嚟第二日就去飲珍珠奶茶 今日又出去cafe 屌佢老味

2. Miki Leung
Ig: leungmikiii

罪行： 2日前法國返香港 返香港後冇自行隔離14日 到訪龍門冰室

—持續更新 歡迎報料—

放係兩個鐘內番歸
好多人四圍去買14日要用既野

到訪龍門冰室？

台灣做全套

旅客禁止搭乘大眾運輸工具
可自行開車/親友接送或自費乘防疫專車(計程車）

交通部積極協調防疫專車，能在比較高峰時間，順利提供點對點服務，包括排班計程車隊增加，其中計程車將從300輛增加到400輛，租賃車將從20輛增加到200輛，也協調國光客運提供遊覽車進行比較遠途服務，所有相關分區跟分業辦理，都已經規劃好，提供國人返家服務。

其實要做

您出得去玩唔好同我講冇錢飛的

推 呢啲灰一定要篤

肯撚定除撚咗佢周街行

呢條所謂嘅KOL夠係啦
為左一己私慾，3月頭仲走去日本滑雪
返到黎仲要無自我隔離，仲成日出街，
仲要成日返去佢同幾個都係KOL開嘅四舍度玩狗，仲要唔戴口罩，好心唔為自己都為下隻狗啦仆街

覆工覆課GoGoGo,BOMBOMBOM

咪再當屈臣氏神咁拜!一早知有人中左唔通知員工，成個港共咁

唔係好明，唔係19號先強制隔離咩？
如果上星期外遊返黎，都要自我隔離？要返工咁點
工幹返黎又點計，自己請AL14日？
其實宜家係屌緊邊班人

傻啦 我唔使去隔離營應該要感思 為人為己梗係要做足

幫我戴嗰個人話14日後剪咗佢 我自己試過除都除唔到

Agger

Push

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

私了班自私撚 ! Bin佢c

睇清楚D先 一陣原來係醫院D手帶就仆街了

細菌唔入氣隔
但氣隔會釋放細菌

好想社區爆發攬炒卦

火神

1. 條撚樣

藍生咁撚唔憤氣上嚟講囉
做流動病毒仲要人體諒？傻撚咗？

認真既 你真係快撚D死左去啦
我代表地球多謝你條撚樣

lm等睇去耶教聚會再去食自助餐

??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

當時都冇呢樣嘢

點消想見識下

屌仲講呢啲野 on9快啲生愛滋死啦

翻嚟唔係問題但自律隔離囉 唔撚係第二日就出街囉

手足出事啦而家 仲槍口對外
黑警死全黑 黑警中肺炎

有呢啲撚樣 黑警未死 我地都中曬啦 同埋槍口唔對外唔通對內

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

全心對付黑警
唔好唔記得白白犧牲嘅手足
清算黑警，刻不容緩